import { Question } from '../types';

export const questions: Question[] = [
   // Catégorie : Films
   
    { "question": "Quel film a remporté l'Oscar du meilleur film en 1994 ?", "choices": ["Pulp Fiction", "Forrest Gump", "The Lion King", "Shawshank Redemption"], "answer": "Forrest Gump", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on 'Gollum' ?", "choices": ["Harry Potter", "Le Seigneur des Anneaux", "Avatar", "Star Wars"], "answer": "Le Seigneur des Anneaux", "category": "Films" },
    { "question": "Quel personnage est célèbre pour sa phrase 'Je suis ton père' ?", "choices": ["Obi-Wan Kenobi", "Darth Vader", "Luke Skywalker", "Yoda"], "answer": "Darth Vader", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on un rat nommé 'Rémy' ?", "choices": ["Wall-E", "Cars", "Le Voyage d'Arlo", "Ratatouille"], "answer": "Ratatouille", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on 'Jack Dawson' ?", "choices": ["Shutter Island", "Titanic", "The Great Gatsby", "Inception"], "answer": "Titanic", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène une planète appelée 'Pandora' ?", "choices": ["Avatar", "Star Wars", "Guardians of the Galaxy", "Interstellar"], "answer": "Avatar", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on une légendaire 'DeLorean' ?", "choices": ["Retour vers le futur", "Jurassic Park", "Indiana Jones", "E.T."], "answer": "Retour vers le futur", "category": "Films" },
    { "question": "Quel acteur joue 'Iron Man' dans l'univers Marvel ?", "choices": ["Mark Ruffalo", "Robert Downey Jr.", "Chris Hemsworth", "Chris Evans"], "answer": "Robert Downey Jr.", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on une princesse appelée 'Elsa' ?", "choices": ["La Reine des Neiges", "Cendrillon", "Raiponce", "Vaiana"], "answer": "La Reine des Neiges", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on 'Neo' ?", "choices": ["Matrix", "Blade Runner", "Inception", "Minority Report"], "answer": "Matrix", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film d'animation raconte l'histoire de jouets vivants ?", "choices": ["Le Voyage d'Arlo", "Toy Story", "Wall-E", "Monstres & Cie"], "answer": "Toy Story", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film commence par une partie de poker sur un bateau ?", "choices": ["Titanic", "Casino Royale", "Pirates des Caraïbes", "Le Loup de Wall Street"], "answer": "Titanic", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film retrouve-t-on le personnage de 'Rocky Balboa' ?", "choices": ["Creed", "Rocky", "Raging Bull", "Million Dollar Baby"], "answer": "Rocky", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène un clown terrifiant nommé 'Pennywise' ?", "choices": ["Ça", "Le Joker", "Shining", "L'Étrange Noël de Monsieur Jack"], "answer": "Ça", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on un parc rempli de dinosaures ?", "choices": ["Jurassic Park", "King Kong", "Avatar", "Le Monde Perdu"], "answer": "Jurassic Park", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène une voiture qui parle ?", "choices": ["Transformers", "Cars", "Speed Racer", "Herbie"], "answer": "Herbie", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on un anneau unique ?", "choices": ["Le Hobbit", "Le Seigneur des Anneaux", "Harry Potter", "Game of Thrones"], "answer": "Le Seigneur des Anneaux", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film se déroule à bord d'un train nommé 'Poudlard Express' ?", "choices": ["Harry Potter", "Polar Express", "Les Animaux Fantastiques", "Sherlock Holmes"], "answer": "Harry Potter", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène des robots nommés 'Autobots' ?", "choices": ["Transformers", "Iron Man", "Wall-E", "Pacific Rim"], "answer": "Transformers", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on une école nommée 'Xavier's School for Gifted Youngsters' ?", "choices": ["X-Men", "Harry Potter", "Les Indestructibles", "Spider-Man"], "answer": "X-Men", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film d'animation met en scène un panda pratiquant les arts martiaux ?", "choices": ["Kung Fu Panda", "Mulan", "Ratatouille", "Les Nouveaux Héros"], "answer": "Kung Fu Panda", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on un naufragé nommé 'Chuck Noland' ?", "choices": ["Seul au Monde", "Titanic", "Cast Away", "Robinson Crusoé"], "answer": "Seul au Monde", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film a pour titre original 'The Godfather' ?", "choices": ["Scarface", "Le Parrain", "Les Affranchis", "Casino"], "answer": "Le Parrain", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film est basé sur un naufrage historique en 1912 ?", "choices": ["Le Naufrage du Titanic", "Titanic", "Master and Commander", "Poseidon"], "answer": "Titanic", "category": "Films" },
    { "question": "Quel acteur incarne 'John Wick' ?", "choices": ["Keanu Reeves", "Brad Pitt", "Tom Hardy", "Chris Pratt"], "answer": "Keanu Reeves", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène un boxeur nommé 'Adonis Creed' ?", "choices": ["Rocky Balboa", "Creed", "Million Dollar Baby", "Southpaw"], "answer": "Creed", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire d'un requin mécanique ?", "choices": ["Les Dents de la Mer", "King Kong", "Godzilla", "Le Grand Bleu"], "answer": "Les Dents de la Mer", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on une équipe appelée 'Les Gardiens de la Galaxie' ?", "choices": ["Guardians of the Galaxy", "Avengers", "Thor: Ragnarok", "Justice League"], "answer": "Guardians of the Galaxy", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène un robot nommé 'T-800' ?", "choices": ["Terminator", "Robocop", "Wall-E", "I, Robot"], "answer": "Terminator", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène un scientifique transformé en mouche ?", "choices": ["The Fly", "Arachnophobia", "Jurassic Park", "L'Expérience interdite"], "answer": "The Fly", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on une guerre entre vampires et loups-garous ?", "choices": ["Underworld", "Twilight", "Blade", "Van Helsing"], "answer": "Underworld", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film d'animation met en scène une famille de super-héros ?", "choices": ["Les Indestructibles", "Monstres & Cie", "Big Hero 6", "Toy Story"], "answer": "Les Indestructibles", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire de soldats infiltrés en territoire ennemi pendant la Seconde Guerre mondiale ?", "choices": ["Inglourious Basterds", "Il faut sauver le soldat Ryan", "Dunkerque", "La Liste de Schindler"], "answer": "Inglourious Basterds", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film d'animation raconte l'histoire de deux monstres employés dans une entreprise ?", "choices": ["Monstres & Cie", "Toy Story", "Cars", "Shrek"], "answer": "Monstres & Cie", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film retrouve-t-on un avion baptisé 'Sea Duck' ?", "choices": ["Le Livre de la Jungle", "Talespin", "Le Grand Bleu", "Les Aventures de Tintin"], "answer": "Talespin", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène un tigre et un garçon dérivant sur un radeau ?", "choices": ["L'Odyssée de Pi", "Le Livre de la Jungle", "Kubo et l'armure magique", "L'Âge de glace"], "answer": "L'Odyssée de Pi", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film se déroule dans un monde où les émotions sont personnifiées ?", "choices": ["Vice-Versa", "Monstres & Cie", "Toy Story", "Wall-E"], "answer": "Vice-Versa", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire d'une intelligence artificielle nommée HAL 9000 ?", "choices": ["2001, l'Odyssée de l'espace", "Blade Runner", "Ex Machina", "Interstellar"], "answer": "2001, l'Odyssée de l'espace", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film d'animation raconte l'histoire d'une maison volante attachée à des ballons ?", "choices": ["Là-haut", "Toy Story 3", "Wall-E", "Le Voyage d'Arlo"], "answer": "Là-haut", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film a pour titre original 'The Dark Knight' ?", "choices": ["The Dark Knight", "Batman Begins", "Justice League", "Gotham"], "answer": "The Dark Knight", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film a remporté le plus grand nombre d'Oscars ?", "choices": ["Le Seigneur des Anneaux : Le Retour du Roi", "Titanic", "Ben-Hur", "Avatar"], "answer": "Le Seigneur des Anneaux : Le Retour du Roi", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film retrouve-t-on un clown nommé 'Le Joker' ?", "choices": ["Joker", "Batman Begins", "The Dark Knight", "Suicide Squad"], "answer": "Joker", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film met en scène une amitié entre un extraterrestre et un enfant ?", "choices": ["E.T.", "Avatar", "Les Gardiens de la Galaxie", "District 9"], "answer": "E.T.", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire d'un célèbre bateau de pirate maudit ?", "choices": ["Pirates des Caraïbes", "Master and Commander", "Moby Dick", "Le Vieil Homme et la Mer"], "answer": "Pirates des Caraïbes", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on un personnage appelé 'Forrest' ?", "choices": ["Forrest Gump", "Cast Away", "Titanic", "Seul au Monde"], "answer": "Forrest Gump", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire d'une femme cyborg nommée 'Alita' ?", "choices": ["Alita: Battle Angel", "Ghost in the Shell", "Blade Runner 2049", "Ex Machina"], "answer": "Alita: Battle Angel", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film est connu pour la citation 'May the Force be with you' ?", "choices": ["Star Wars", "Star Trek", "Dune", "Interstellar"], "answer": "Star Wars", "category": "Films" },
    { "question": "Quel film raconte l'histoire d'une compétition musicale entre collégiens ?", "choices": ["Pitch Perfect", "High School Musical", "Camp Rock", "La La Land"], "answer": "Pitch Perfect", "category": "Films" },
    { "question": "Dans quel film trouve-t-on un parc appelé 'Jurassic World' ?", "choices": ["Jurassic World", "Jurassic Park", "Le Monde Perdu", "King Kong"], "answer": "Jurassic World", "category": "Films" },
 
 
   // Catégorie : Séries
   { "question": "Quelle série met en scène un trône de fer ?", "choices": ["Breaking Bad", "The Witcher", "Game of Thrones", "Vikings"], "answer": "Game of Thrones", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on 'Walter White' ?", "choices": ["The Sopranos", "Breaking Bad", "Stranger Things", "The Walking Dead"], "answer": "Breaking Bad", "category": "Séries" },
   { "question": "Quel personnage est connu sous le nom de 'The Mandalorian' ?", "choices": ["Luke Skywalker", "Han Solo", "Din Djarin", "Boba Fett"], "answer": "Din Djarin", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série se trouve 'Sheldon Cooper' ?", "choices": ["Friends", "How I Met Your Mother", "The Big Bang Theory", "Modern Family"], "answer": "The Big Bang Theory", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on 'Eleven' ?", "choices": ["The Mandalorian", "Stranger Things", "The Crown", "Breaking Bad"], "answer": "Stranger Things", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on une prison appelée 'Fox River' ?", "choices": ["Prison Break", "24 heures chrono", "Oz", "The Wire"], "answer": "Prison Break", "category": "Séries" },
   { "question": "Quelle série met en scène un groupe appelé 'Dunder Mifflin' ?", "choices": ["Brooklyn Nine-Nine", "Parks and Recreation", "Mad Men", "The Office"], "answer": "The Office", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on 'Rick et Morty' ?", "choices": ["South Park", "The Simpsons", "Rick et Morty", "Futurama"], "answer": "Rick et Morty", "category": "Séries" },
   { "question": "Quel personnage est le docteur dans une célèbre série britannique ?", "choices": ["Doctor Who", "John Watson", "Sherlock Holmes", "James Moriarty"], "answer": "Doctor Who", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on un tueur nommé 'Dexter' ?", "choices": ["Criminal Minds", "Dexter", "Hannibal", "Mindhunter"], "answer": "Dexter", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on 'Tony Soprano' ?", "choices": ["Boardwalk Empire", "Breaking Bad", "The Wire", "The Sopranos"], "answer": "The Sopranos", "category": "Séries" },
   { "question": "Quelle série met en scène un professeur de chimie devenu fabricant de drogue ?", "choices": ["Breaking Bad", "The Wire", "Oz", "Narcos"], "answer": "Breaking Bad", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on un groupe de motards appelé 'Sons of Anarchy' ?", "choices": ["Yellowstone", "The Walking Dead", "Mayans M.C.", "Sons of Anarchy"], "answer": "Sons of Anarchy", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série retrouve-t-on une famille royale britannique ?", "choices": ["Victoria", "The Crown", "Downton Abbey", "Bridgerton"], "answer": "The Crown", "category": "Séries" },
   { "question": "Quel personnage dans une série animée est un cheval dépressif ?", "choices": ["Rick Sanchez", "BoJack Horseman", "Peter Griffin", "Homer Simpson"], "answer": "BoJack Horseman", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on une famille vivant dans un parc à roulottes ?", "choices": ["Trailer Park Boys", "Shameless", "Ozark", "Breaking Bad"], "answer": "Trailer Park Boys", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on un détective nommé 'Sherlock Holmes' ?", "choices": ["Doctor Who", "Elementary", "Sherlock", "Broadchurch"], "answer": "Sherlock", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on des survivants d'une épidémie de zombies ?", "choices": ["Fear the Walking Dead", "The Walking Dead", "Z Nation", "Day of the Dead"], "answer": "The Walking Dead", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un avion s'écrase sur une île déserte ?", "choices": ["Survivors", "Lost", "The 100", "Manifest"], "answer": "Lost", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série trouve-t-on un enfant nommé 'Bran Stark' ?", "choices": ["Game of Thrones", "Shadow and Bone", "The Witcher", "Vikings"], "answer": "Game of Thrones", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une femme est coincée dans une boucle temporelle ?", "choices": ["Dark", "Russian Doll", "The Twilight Zone", "Stranger Things"], "answer": "Russian Doll", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un homme d'affaires est piégé dans un monde de science-fiction ?", "choices": ["Westworld", "The Expanse", "Black Mirror", "Altered Carbon"], "answer": "Westworld", "category": "Séries" },
   { "question": "Quel personnage dans une série est un avocat véreux ?", "choices": ["Saul Goodman", "Jimmy McGill", "Walter White", "Mike Ehrmantraut"], "answer": "Saul Goodman", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série retrouve-t-on 'Daenerys Targaryen' ?", "choices": ["The Witcher", "Game of Thrones", "Shadow and Bone", "Vikings"], "answer": "Game of Thrones", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série se trouve 'Michael Scott' ?", "choices": ["Friends", "Brooklyn Nine-Nine", "The Office", "Parks and Recreation"], "answer": "The Office", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un parc d'attractions devient hors de contrôle ?", "choices": ["Jurassic Park", "Black Mirror", "Westworld", "The Expanse"], "answer": "Westworld", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un criminel appelé 'Red' aide le FBI ?", "choices": ["Mindhunter", "Criminal Minds", "The Blacklist", "Hannibal"], "answer": "The Blacklist", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une équipe voyage à travers le temps ?", "choices": ["12 Monkeys", "Dark", "Doctor Who", "Timeless"], "answer": "Timeless", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une jeune femme découvre qu'elle est un clone ?", "choices": ["Stranger Things", "Westworld", "Black Mirror", "Orphan Black"], "answer": "Orphan Black", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un groupe de super-héros s'appelle 'The Umbrella Academy' ?", "choices": ["Titans", "The Umbrella Academy", "Doom Patrol", "The Boys"], "answer": "The Umbrella Academy", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série des agents du FBI enquêtent sur des affaires paranormales ?", "choices": ["Fringe", "Supernatural", "Dark", "The X-Files"], "answer": "The X-Files", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une famille dirige un ranch dans le Montana ?", "choices": ["Yellowstone", "Heartland", "Longmire", "Big Sky"], "answer": "Yellowstone", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une famille de riches déchus doit vivre dans un motel ?", "choices": ["Modern Family", "Shameless", "Schitt's Creek", "Arrested Development"], "answer": "Schitt's Creek", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un enfant disparaît mystérieusement dans une petite ville ?", "choices": ["Twin Peaks", "Stranger Things", "The Leftovers", "Dark"], "answer": "Stranger Things", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un tueur en série aide la police à résoudre des crimes ?", "choices": ["Mindhunter", "Criminal Minds", "Hannibal", "Dexter"], "answer": "Dexter", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série des enfants découvrent un passage vers un autre monde ?", "choices": ["Dark", "The Witcher", "His Dark Materials", "Stranger Things"], "answer": "Stranger Things", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série une femme doit survivre à un régime totalitaire ?", "choices": ["Bridgerton", "The Handmaid's Tale", "The Crown", "Downton Abbey"], "answer": "The Handmaid's Tale", "category": "Séries" },
   { "question": "Dans quelle série un homme découvre qu'il est immortel ?", "choices": ["The Expanse", "Forever", "Westworld", "Altered Carbon"], "answer": "Forever", "category": "Séries" },

   // Catégorie : Jeux Vidéos
   { "question": "Dans quel jeu trouve-t-on un personnage nommé 'Mario' ?", "choices": ["Metroid", "Sonic the Hedgehog", "Super Mario Bros.", "Zelda"], "answer": "Super Mario Bros.", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu met en scène un monde post-apocalyptique appelé 'Commonwealth' ?", "choices": ["Cyberpunk 2077", "Metro Exodus", "Fallout 4", "The Last of Us"], "answer": "Fallout 4", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu incarne-t-on un chasseur de primes appelé 'Samus Aran' ?", "choices": ["Destiny", "Halo", "Metroid", "Mass Effect"], "answer": "Metroid", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu est connu pour le personnage de 'Lara Croft' ?", "choices": ["Assassin's Creed", "Tomb Raider", "Horizon Zero Dawn", "Uncharted"], "answer": "Tomb Raider", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu incarne-t-on un héros appelé 'Link' ?", "choices": ["Zelda", "Final Fantasy", "Dark Souls", "Elden Ring"], "answer": "Zelda", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu propose un battle royale avec un bus volant ?", "choices": ["Apex Legends", "Fortnite", "Call of Duty: Warzone", "PUBG"], "answer": "Fortnite", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu affronte-t-on des créatures appelées 'Clickers' ?", "choices": ["The Last of Us", "Resident Evil", "Days Gone", "Silent Hill"], "answer": "The Last of Us", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu est centré sur un sorceleur nommé Geralt de Riv ?", "choices": ["The Witcher", "Dragon Age", "Skyrim", "Elden Ring"], "answer": "The Witcher", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu construit-on des villes avec des cubes ?", "choices": ["Roblox", "Terraria", "Minecraft", "The Sims"], "answer": "Minecraft", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu propose de piloter un vaisseau spatial dans une galaxie lointaine ?", "choices": ["Elite Dangerous", "Mass Effect", "No Man's Sky", "Starfield"], "answer": "No Man's Sky", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu met en scène une famille criminelle appelée les 'Bellic' ?", "choices": ["Mafia", "Red Dead Redemption", "GTA IV", "GTA V"], "answer": "GTA IV", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu explore-t-on une île tropicale envahie par des pirates ?", "choices": ["The Forest", "Far Cry 3", "Just Cause 2", "Assassin's Creed IV"], "answer": "Far Cry 3", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de tir propose des héros comme 'Tracer' et 'Reinhardt' ?", "choices": ["Apex Legends", "Team Fortress 2", "Valorant", "Overwatch"], "answer": "Overwatch", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu incarne-t-on un assassin dans l'histoire humaine ?", "choices": ["Hitman", "Assassin's Creed", "Tomb Raider", "Prince of Persia"], "answer": "Assassin's Creed", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de rôle se déroule à 'Tamriel' ?", "choices": ["The Witcher", "Skyrim", "Elder Scrolls Online", "Dragon Age"], "answer": "Skyrim", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu met en scène un hérisson bleu super rapide ?", "choices": ["Sonic the Hedgehog", "Rayman", "Crash Bandicoot", "Mario Kart"], "answer": "Sonic the Hedgehog", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu incarne-t-on un personnage nommé 'Ezio Auditore' ?", "choices": ["Dark Souls", "Assassin's Creed II", "Uncharted 2", "God of War"], "answer": "Assassin's Creed II", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu propose des combats entre créatures appelées 'Pokémon' ?", "choices": ["Pokémon", "Monster Hunter", "Yu-Gi-Oh!", "Digimon"], "answer": "Pokémon", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu met en scène un dieu nommé 'Kratos' ?", "choices": ["Diablo", "God of War", "Hades", "Elden Ring"], "answer": "God of War", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de tir en équipe est surnommé 'Counter-Strike de l'espace' ?", "choices": ["CS:GO", "Halo", "Valorant", "Destiny 2"], "answer": "Destiny 2", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de survie propose de construire une base sur une planète océanique ?", "choices": ["Rust", "No Man's Sky", "Subnautica", "Ark: Survival Evolved"], "answer": "Subnautica", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu combat-on des dragons dans un monde fantastique ?", "choices": ["Elden Ring", "Dark Souls", "Dragon Age", "Skyrim"], "answer": "Skyrim", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de tir propose une expérience réaliste de guerre mondiale ?", "choices": ["Sniper Elite", "Medal of Honor", "Battlefield 1", "Call of Duty"], "answer": "Battlefield 1", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu d'horreur met en scène une maison hantée ?", "choices": ["Outlast", "Resident Evil", "Amnesia", "Silent Hill"], "answer": "Resident Evil", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu incarne-t-on une équipe de voleurs dans Tokyo ?", "choices": ["Persona 5", "Yakuza 0", "Final Fantasy XV", "Catherine"], "answer": "Persona 5", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu propose une simulation agricole avec des relations sociales ?", "choices": ["Animal Crossing", "Stardew Valley", "Harvest Moon", "The Sims"], "answer": "Stardew Valley", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de tir propose des zombies et des survivants ?", "choices": ["Dead Island", "Call of Duty Zombies", "Dying Light", "Left 4 Dead"], "answer": "Left 4 Dead", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Dans quel jeu explore-t-on les souvenirs d'ancêtres ?", "choices": ["Quantum Break", "Control", "Assassin's Creed", "Mirror's Edge"], "answer": "Assassin's Creed", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de rôle propose des 'Vault Hunters' ?", "choices": ["Fallout", "Borderlands", "Mass Effect", "Destiny"], "answer": "Borderlands", "category": "Jeux Vidéo" },
   { "question": "Quel jeu de simulation permet de construire des villes ?", "choices": ["Cities: Skylines", "Minecraft", "Civilization VI", "The Sims"], "answer": "Cities: Skylines", "category": "Jeux Vidéo" },

   // Catégorie : Dessins Animés
   { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on 'Simba' ?", "choices": ["Aladdin", "Zootopie", "Le Roi Lion", "La Reine des Neiges"], "answer": "Le Roi Lion", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage mange des épinards pour devenir fort ?", "choices": ["Donald Duck", "Mickey Mouse", "Popeye", "Bugs Bunny"], "answer": "Popeye", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un cowboy nommé Woody ?", "choices": ["Toy Story", "Shrek", "Kung Fu Panda", "Les Minions"], "answer": "Toy Story", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage vit dans un ananas sous la mer ?", "choices": ["Bob l'éponge", "Patrick", "Squidward", "Mr. Krabs"], "answer": "Bob l'éponge", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel film trouve-t-on 'WALL-E' ?", "choices": ["Ratatouille", "WALL-E", "Cars", "Le Voyage d'Arlo"], "answer": "WALL-E", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une famille jaune ?", "choices": ["Les Simpson", "Rick et Morty", "Futurama", "South Park"], "answer": "Les Simpson", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on un panda nommé 'Po' ?", "choices": ["Shrek", "Les Minions", "Kung Fu Panda", "Le Roi Lion"], "answer": "Kung Fu Panda", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est une marionnette qui devient un vrai garçon ?", "choices": ["Mowgli", "Tarzan", "Simba", "Pinocchio"], "answer": "Pinocchio", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une souris nommée Jerry ?", "choices": ["Mickey Mouse", "Tom et Jerry", "Stuart Little", "Les Aventures de Bernard et Bianca"], "answer": "Tom et Jerry", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une fourmi nommée 'Z' ?", "choices": ["Fourmiz", "1001 Pattes", "Arthur et les Minimoys", "La Reine des Neiges"], "answer": "Fourmiz", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est une ogresse appelée 'Fiona' ?", "choices": ["Shrek", "Kung Fu Panda", "Les Croods", "Raiponce"], "answer": "Shrek", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on un robot appelé 'Baymax' ?", "choices": ["Big Hero 6", "Les Nouveaux Héros", "Wall-E", "Robots"], "answer": "Les Nouveaux Héros", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un chat qui poursuit une souris ?", "choices": ["Tom", "Jerry", "Sylvestre", "Garfield"], "answer": "Tom", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on un perroquet nommé 'Iago' ?", "choices": ["La Belle et le Clochard", "Aladdin", "Rio", "Le Livre de la Jungle"], "answer": "Aladdin", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une princesse nommée 'Belle' ?", "choices": ["Cendrillon", "La Petite Sirène", "La Belle et la Bête", "Raiponce"], "answer": "La Belle et la Bête", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un lapin nommé 'Roger' ?", "choices": ["Peter Rabbit", "Mickey Mouse", "Bugs Bunny", "Qui veut la peau de Roger Rabbit"], "answer": "Qui veut la peau de Roger Rabbit", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une princesse qui devient une grenouille ?", "choices": ["Cendrillon", "La Princesse et la Grenouille", "Raiponce", "La Belle au Bois Dormant"], "answer": "La Princesse et la Grenouille", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel film d'animation trouve-t-on un poisson nommé 'Nemo' ?", "choices": ["Les Mondes de Ralph", "Ratatouille", "Le Monde de Nemo", "Gang de Requins"], "answer": "Le Monde de Nemo", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un renard nommé 'Nick Wilde' ?", "choices": ["Robin des Bois", "Kung Fu Panda", "Le Livre de la Jungle", "Zootopie"], "answer": "Zootopie", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on un dragon nommé 'Toothless' ?", "choices": ["Mulan", "Kung Fu Panda", "Dragons", "Shrek"], "answer": "Dragons", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un chat orange nommé 'Garfield' ?", "choices": ["Simba", "Tom", "Sylvestre", "Garfield"], "answer": "Garfield", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Dans quel dessin animé trouve-t-on une princesse avec des cheveux longs magiques ?", "choices": ["Raiponce", "La Belle et le Clochard", "Cendrillon", "La Reine des Neiges"], "answer": "Raiponce", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un bébé chef d'entreprise ?", "choices": ["Jack-Jack", "Maggie Simpson", "Boss Baby", "Baby Boss"], "answer": "Baby Boss", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage est un éléphant volant ?", "choices": ["Dumbo", "Baloo", "Ratatouille", "Simba"], "answer": "Dumbo", "category": "Dessins Animés" },
   { "question": "Quel personnage vit dans un monde où les monstres produisent de l'énergie ?", "choices": ["Monstres & Cie", "Les Minions", "Zootopie", "Kung Fu Panda"], "answer": "Monstres & Cie", "category": "Dessins Animés" },


   // Catégorie : Réf TikTok
   { question: "Y a que moi qui l'a touche, y a que moi qui la ?", choices: ["Kayakobémé", "Kouyoumbayé", "Kayoumbayé", "Koikoumbayé"], answer: "Kayakobémé", category: "TikTok" },
   { question: "Eh tu te calmes ...", choices: ["Oui je me calme", "Oh putain Laurent", "Hein ?", "Oh pinaise"], answer: "Oh putain Laurent", category: "TikTok" },
   { question: "Quel fastfood est devenu célèbre à cause d'un burger ?", choices: ["Quick", "KFC", "Mcdo", "BurgerKing"], answer: "Quick", category: "TikTok" },
   { question: "Quel est ta matière préférée à l'école ?", choices: ["Les mathématiques", "Le cantine", "Le français", "La musique"], answer: "Le cantine", category: "TikTok" },
   { question: "C'est quoi ton signe astrologique ?", choices: ["Cancer", "Lion", "Viande", "Poisson"], answer: "Viande", category: "TikTok" },
   { question: "Quel média s'est fait connaître en interviewant les créateurs de refs ?", choices: ["Brut", "HugoDécrypte", "Mouv", "Konbini"], answer: "Konbini", category: "TikTok" },
   { question: "Que pensez-vous des violences policières ?", choices: ["C'est mal", "Fuck le 17", "Parce que aujourd'hui les fruits et légumes", "Violences?"], answer: "Parce que aujourd'hui les fruits et légumes", category: "TikTok" }
];